{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110400",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 풀하우스펜션"
    },
    "text": "こんにちは！フルハウスは韓半島の最東端に位置しています。 浦項でも景色の良い九龍浦石柄里に位置するペンションです。 フルハウスの海の眺めは平凡なシービューではありません。 高い丘から海を見下ろす展望(Hill with see view)は、見ているだけで癒されます。 客室は最高レベルではありませんが、清潔さと海のビューだけは自負しています。 ペンション業者では初めて18種類のサービスを提供し、満足度1位の浦項ペンションになることを目標にしています。 浦項でヒーリングを楽しみたいならフルハウスを訪問してください。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトサービスもあります。 訪問者のレビューによると、この宿は社長の親切なもてなしとサービスによって楽で楽しい思い出を作ることができます。 宿泊施設の位置が海の近くにあるのでヒーリングに適しており、様々なイベントもあってさらに楽しめます。 フルハウスでは様々なサービスを提供しています。 バーベキュー場では個別バーベキューも可能で、お子様用の電車をレンタルしております。 バーベキュー設備が無料で利用でき、メゾネットタイプの客室とバーベキュー場では無料のWi-Fiをご利用いただけます。 客室にはKTオルレTVが設置されていて、海水浴場や様々な観光地が近くにあります。 最善を尽くして楽しいペンション経験を提供します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フルハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "フルハウスは韓半島の最東端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フルハウスの海の眺めはどのようですか？",
            "answer": "フルハウスの海の眺めは平凡なシービューではありません。高い丘から海を見下ろす展望は、見ているだけで癒されます。"
        },
        {
            "question": "フルハウスの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "フルハウスの客室は最高レベルではありませんが、清潔さと海のビューだけは自負しています。"
        },
        {
            "question": "フルハウスではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "フルハウスでは18種類のサービスを提供しています。バーベキュー場では個別バーベキューも可能で、お子様用の電車をレンタルしております。"
        },
        {
            "question": "フルハウスは浦項でどのような体験を提供していますか？",
            "answer": "フルハウスは浦項でヒーリングを楽しむことを目指しており、様々なイベントも行われています。"
        },
        {
            "question": "フルハウスのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "フルハウスは海の近くに位置しているため、アクセスが良くなっています。"
        },
        {
            "question": "フルハウスのレビューによると、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "フルハウスのレビューによると、社長の親切なもてなしとサービスが楽で楽しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "フルハウスの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "フルハウスの周辺には海水浴場や様々な観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "フルハウスでは何種類のサービスを提供していますか？",
            "answer": "フルハウスでは18種類のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フルハウスの客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "フルハウスの客室にはKTオルレTVが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 464
    }
}